FG第一日返工，有咩要注意

要點先可以係充滿勾心鬥角嘅辦公室入面生存

一開始唔理3721 入老闆房 大叫 早晨呀

咩行業咩位先，了解下先幫到你 不過不外乎第一日welcome lunch自費請曬自己department，收工要派西餅咁。

派返開工利是比同事

盡快搞清楚成個department 既人事關係

通常第一日新人我就主動叫晒全部同事入老闆房 叫佢地介紹比我識

已經急不及待好想玩玩了？

呢個真

準備搵工

盡量記嗮D人名
人地介紹 跟住講一次

今晚飲野我既

我都係一出lift就衝入老細房大叫啊公早晨
出返去啊head講大佬早晨
最緊要同人事部財政部秒書叫聲大家姐早晨

Welcome lunch一定要點罐湯餃以示尊重

急不及待好想放工了

擺定張白卡係枱